［發洩］IT狗真係唔撚好溝女

屌你老母 痴撚線
唔撚係人讀

連續兩個月每個星期通4晚頂
啲野仲係做唔撚完
我想訓呀屌你老母

趕功課 唔得閒
條女都要嬲撚足你兩日
屌尻你唔撚陪佢 要成隻狗咁哄佢

我都係想畢業姐 有罪呀？

勸喻大家
一係唔好讀it相關的野
一係唔好溝女

sorry for 1999

加油
條女養唔熟

中

唉屌

平時好撚好 脾氣一上黎就

Year 2 表示哪有女

出

出去做下part time
玩下活動有嫁啦

有女朋友之後先係煩惱開始

一陣有左，我就真係恭喜我呀

即[/quote]